## Terraform-файл, создающие VPS в DigitalOcean
Для команды разработки с помощью Terraform создается инфраструктура (группа VPS) с выводом DNS, ip-адреса и пароля.

**Используемый стек:** Terraform + Ansible